其實獸醫助護都未出聲話辛苦，班RN EN日日係度叫乜春

做既野9成一樣，仲多你要收錢賣糧預約清潔訂貨執藥
仲要動物唔識聽，唔識講，唔會自己食藥，仲會發癲咬人爪人
人工又低d，幫手又少過你

利申: NZ grad既RN ，有兩年獸醫助護經驗

救人高尚過救貓狗

獸醫診所 收費不透明

🤷🏻‍♂️

私院又有幾透明呀
獸醫診所做野前咪又報曬價你聽先

你咁幸福係Nz 畢業 當然做唔做都冇問題
相反係香港讀護做護都好辛苦

有乜咁辛苦？
咪又係做同一樣野

你隻狗瀨屎你可能會幫佢執手尾
你老母瀨屎你又會唔會幫佢抹屎眼執舊屎

你有無睇過獸醫架 佢地做任何野之前一定報左價再問你同唔同意先架喎

都係生命黎 點解救人會高尚D

咪一撚樣，做既野
幫人抹屎就辛苦d?

鬥慘系列
唔會有結果唔會完

岩聽 同屋企人講想做人nurse
之後佢地同我講 好辛苦架喎 你頂唔頂得順架 唔岩你喎
我 :

利申 做左幾年va 其中2年head nurse

最撚柒憎紐西蘭鄉下仔 負皮

聽完真係笑左
你繼續覺得自己最慘啦

未出黎見過世面就算把啦

你不如食個屎先？你地無客個時咪係到hea
你唔好講到自己好辛苦啦 扮偉大咁
訂藥？咪又係真善美落單,去Gsk訂,你都on99咁 你話會咬人/爪人？係你自己唔識hold,唔好扮慘啦

慘？你收下皮先啦
食屎啦 柒頭皮

利申：part time 做過NPV,享和既Va ...

講到報價,你地自己醫生有得改items既價錢
個客態度唔好就加人價,做野前會報價喎 我挑

好想屌d護士

寵物會比氣你受？